# Описание
Простой http сервер на C++.
Курсовая работа Епифанова Кирилла Александровича. Группа БПМ-19-2. НИТУ "МИСиС" 2020 год.
# Сборка программы
Сборка программы не требует никаких дополнительных библиотек и производится стандартным образом
```
mkdir build
cd build
cmake ..
make
```
#Проверка работоспособности приложения
Для проверки работособности веб-сервера достаточно зайти на 127.0.0.1:port через браузер.
Если требуется проверка работы под большой нагрузкой была написана программа server_test_program
Эта программа отправляет запросы в корень сервера и выводит количество удачных запросов в секунду
Тестовая программа запускается следующим образом: server_test_program.exe google.com
# Настройки сервера
Вы можете указать в качестве параметров запуска следующие поля:
	- p - порт на котором запускается сервер
	- folder - корневая папка сервера 
	- config - конфигурационный файл сервера в котроном указаны предыдушие параметры в формате ```p=1200 folder= ~/www/```


